滄海遺珠 劉浩龍

星期日睇Chill Club，見到久違嘅劉浩龍，
諗番起以前佢出道嗰陣都幾鍾意聽佢唱歌⋯⋯
不過慢慢就消失咗咁，好耐先聽到佢唱歌一次

睇完Chill Club，覺得佢真係滄海遺珠⋯⋯

藍浩龍？

聽開佢同謝安琪合唱個version

垃圾都有人吹奏